點睇馬列斯同哥迪奧拿都將球12m攬晒上身

馬列斯話係自己搶射
哥迪奧拿就話係佢叫耶穌讓馬列斯射
兩條撚樣互含是什米意思

牙古路收啦

2條仆街快啲同樓主落地獄

擺明打假波又俾你知咩

新假期燈死左朗奴高文

我屌你

b華見到12m唔入鬆左一口氣

我地曼城團結，唔似捉鬼隊

樓主射一早贏撚左

收到風全隊買左all in 和波，下季踢走油王自己做老細

我射起碼中龍

未換走咪佢射囉

是撚但啦